【炒人前奏】英資國泰5月底前要清大假

恭喜晒！藍屍飛雞！

篤灰藍絲飛雞發表下感受！叫咗你班飛雞比心機讀書，自我進修。日日蒲老蘭，而家失業去百佳做收銀啦。細時唔讀書，大時做飛雞！

奶共都係要被炒